# test-question-todo

#### Средствами Vue.js реализуйте небольшое SPA приложение для заметок.

#### Каждая заметка имеет название и список задач (todo list), далее - Todo. Каждый пункт Todo состоит из чекбокса и относящейся к нему текстовой подписи.

#### Приложение состоит всего из 2х страниц.

#### На главной странице отображается список всех заметок. Для каждой заметки отображается заголовок и Todo, сокращенный до нескольких пунктов, без возможности отмечать. Действия на главной:

`перейти к созданию новой заметки`

`перейти к изменению`

`удалить (необходимо подтверждение)`

#### Страница изменения заметки позволяет определенную заметку отредактировать, отметить пункты Todo, а после сохранить изменения. Действия с заметкой:

`сохранить изменения`

`отменить редактирование (необходимо подтверждение)`

`удалить (необходимо подтверждение)`

`отменить внесенное изменение`

`повторить отмененное изменение Действия с пунктами Todo:`

`добавить`

`удалить`

`отредактировать текст`

`отметить как выполненный`

#### Требования к функционалу:

`Все действия на сайте должны происходить без перезагрузки страницы.`

`Подтверждение действий (удалить заметку) выполняется с помощью диалогового окна.`

`Интерфейс должен отвечать требованиям usability.`

`После перезагрузки страницы состояние списка заметок должно сохраняться.`

`Можно пренебречь несоответствием редактирования текста с помощью кнопок отменить/повторить и аналогичным действиям с помощью комбинацияй клавиш (Ctrl+Z, Command+Z, etc.).`

#### Технические требования:

`Диалоговые окна должны быть реализованы без использования "alert", "prompt" и "confirm".`

`В качестве языка разработки допускается использовать JavaScript или TypeScript.`

`В качестве сборщика, если это необходимо, используйте Webpack.`

`Верстка должна быть выполнена без использования UI библиотек (например Vuetify).`

`Адаптивность не обязательна, но приветствуется.`

`Логика приложения должна быть разбита на разумное количество самодостаточных Vue-компонентов.`

#### Особое внимание стоит обратить на следующие моменты:

`Код должен быть написан понятно и аккуратно, с соблюдением табуляции и прочих элементов написания, без лишних элементов и функций, не имеющих отношения к функционалу тестового задания, снабжен понятными комментариями.`

`Читабельность и наличие элементарной архитектуры.`

`Чистота и оформление кода — не менее важный фактор. Код должен быть написан в едином стиле (желательно в рекомендуемом для конкретного языка). Также к чистоте относятся отсутствие копипаста и дублирования логики.`

#### Тестовое задание должно быть предоставлено в следующем виде:

`Ссылка на публичный репозиторий (GitHub, BitBucket, GitLab) с исходным кодом.`

`Ссылка на сайт для тестирования функционала. Или Dockerfile и docker-compose.yaml, позволяющие развернуть локально командой docker-compose up работоспособную копию сайта.ехническое заданиеехническое заданиеехническое задание`

## Build Setup

```bash
# install dependencies
$ yarn install

# serve with hot reload at localhost:3000
$ yarn dev

# build for production and launch server
$ yarn build
$ yarn start

# generate static project
$ yarn generate
```

For detailed explanation on how things work, check out the [documentation](https://nuxtjs.org).
